Hij gepauzeerd vanwege gebrek aan adem.
Trafford's hand greep de rand van de tafel.
'Die avond, in de serre, waar we het over hadden Lilias en Esmeralda hadden beloofd om voor mij te pleiten.
Ik zat vol met dankbaarheid - weggedragen, als je wilt - en ik kuste haar, zoals je zag.
Ze nam de kus alleen om Lilias. '
Trafford stond op en zakte weer naar beneden.
"De volgende ochtend bracht uw man een telegram.
Mijn moeder was ziek; ik moest meteen beginnen.
U zegt dat ik geen woord achterliet ... " Trafford's lippen bewogen.
"Het is niet waar," zei Norman, bijna woest.
"Je man wist het, en Ik zei: "hij aarzelde een moment, alsof hij verward en verbijsterd was door een plotselinge gedachte die hem had getroffen - "vertelde iemand anders.
ik had geen idee dat er iets mis was, dat Esmeralda weg was, tot Ik zag Lady Wyndover.
Toen ging ik rechtstreeks naar de stad op zoek naar U Ik wilde Esmeralda niet zoeken; Ik wist waarheen ze gegaan was; ik wist dat ze hierheen zou komen.
Ik speelde verstoppertje met je voor bijna een g Ik heb een ligplaats voor je gereserveerd, heb alles klaar staan ​​en wanneer jij kwam niet opdagen, ik ging zelf aan boord van het vaartuig en kwam achterna Esmeralda om uit te leggen - aan een van jullie, hoe dan ook, wat een afschuwelijk fout en bungle de hele ellendige bedrijf was.
Kies tussen jij en ik!"
Hij hijgde naar adem en lachte helemaal.
"Waarom man, ze koos lang geleden!
Er is geen andere man in de wereld dan jij, en het hele mannelijke geslacht zou voor haar kunnen blijven hangen, zolang als zij had jou! "
Hij liet zich op een stoel vallen en veegde zijn rode en stromende gezicht af; het was heet werk.
Trafford beefde trillend van de een naar de ander als een man die uit een akelige nachtmerrie ontwaakt, en Varley sloeg hem gade medelijdende en sympathiserende ogen; want toen hij zich dat Trafford realiseerde had geleden, kon hij het mogelijk vinden om hem te vergeven.
